[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (54)

13c

又係你

3-2可以嗎

和呀

派

THANK YOU SIR

冇左正評羊大錢

2-3未

3:2 啦

澳假買角細真係不如唔好賭

正評羊大錢
補返

on9 13.5都爆

屌爆你 入13.5s 即2連

驚太慢比人屌

請你一定要派我

反手兩倍入番大

14.5b 上!!!!!!

支持主隊

痴線 係咪開外掛 咁撚快

下球客

下球主

第五球 無入球

高蛇咁樣玩鳩我

All-in

刷多四個啦咁撚刷得

下球主 all in ed

波霸

刷啦屌你 咁中意刷

15.5s 頂住

刷刷刷刷刷刷刷!!!!!!!!!!!!!!!

買曬

4連角未啊屌你班垃圾

似15角完

係時候比球12m主

點跟

打比球證

主隊同上埸一樣玩絕殺？

噴精入未

似

一係主絕殺啦 角球輸到hihi

噴射機杯

支持輸左先

正宗有人歡喜有人愁

睇黎正評羊大錢 只可以係#1講

輸撚7晒

封角

角大cashed

輸撚7哂 屌

係米有巴打 12.5b 派 求派豬晒

14c

噴射機

噴射機絕殺啦 求下你

派5個100個位巴打呢

屌冇晒人唔射 左腳車埋去啦

主隊快絕殺

主隊贏呀

主

主隊絕殺

巴打你係咪開BOT刷

洗撚夠版未

射精

唔好再洗啦

是但比球12碼比主隊啦

支持

G持

係意志呀

絕殺

Jet

以為入左

星期一 1 紐卡素噴射機 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
細 [4.5/5 球] @ 1.11 $10

$10.00

Me2

同路

嚇撚死

和的

邊隊

球證比球12m幫下jet啦

嚇死寶寶了

巴打終於有唔同

客絕殺會典

集氣 主隊

屌你咁都唔入，唉角細又爆即場主勝又唔掂

投降啦 唔好打啦

14.5B

平手盤 我究竟賭左啲咩

快啲跟劇本九十分鐘比12m啦

做咩

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
老鼠大船？不了。

噴精走盤當輸

14.5b 4倍幾

有冇事後飛睇下

頭先追咗15.5b!!!!

爆撚左我15.5s

14'.5s

咁都5G咩事？

完未呀

走盤算啦

噴精機個獨撚食到

下場 老鼠

刷到20先完啦一係

悉尼回到

要贏 不了

和波算啦

龜頭縮一縮

威靈頓鳳凰 原來開賽到而家場場都12角以上

買角細既人係咩心態

贏呀噴射機

老鼠回到咁 0:3 0:4 1:2 有著數

巴巴做乜鳩

( Show Blocked User - 易燃憤青 )

獨食

走盤無贏無輸

收錢

做乜block 我

走盤不如唔好踢

有無山雞朋友一齊中

打和!!!SUPER!!!!

個位巴打應該買好大

下盤收少少

All in老鼠

15.5力頂 嚇死寶寶了

和!!!!!

買得大反而唔會咁 傻仔黎

屌 又輸半

狗來的嗎

刷分成功屌你場場都開咁撚大

大極都係10蚊

阿德再角大

攪撚掂，4.5s cashed，噴精機2nd goal cashed

老鼠唔該生生性性等我輸75蚊算

好彩買平手盤 射精廢到

不了 全格

噴射機個前鋒不如死撚左佢啦，入1球靚波，幾個黃金機會都唔入

星期一 1 紐卡素噴射機 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
細 [4.5/5 球] @ 1.11 $10

$10.00 $11.10
抽一個派1毫

射精下半場屌打

屌你前面又一直爆角

尾五分鐘你又一角都唔比我

雪梨號 上呀

LM

第二場小心

老鼠全格 我輸25蚊

抽十個 派1仙 得嗎

老鼠

好多機會都miss
睇左半場就無睇

車廂中戀愛巴打 追和 lm第一是咪有得派

就咁睇悉尼應該係宇宙級巨盤

應該上船嗎

好似係

明知山有虎

燈占要阿德

第3個

好鬼

識買了？

南區追和未

澳職早知玩即場仲好

不賭系列
噴射機
悉尼
屈福特
車路士
西布朗
李城
般尼
史雲斯
曼城
紐卡素

先輸一場

阿德下盤 角大

澳職以後唔買盤啦

澳真賽前無好野 未入局又係無好野

d bbss早左遲左

悉尼10.5大

等即場

老鼠大船是否鐵達尼？

阿德下盤落飛落得太犀利 無好野

第十五隻都唔係角黎既

自己上馬會睇 阿德先係大船 本來2.x跌到1.8

太撚過鬼啦屌

榜首打榜尾讓得果平半重要高水

點買好

唔好買讓球

我信自己姐

澳職不嬲假 你覺得開唔到就開到

落飛並不代表大船

唔好買角球

唔好買入球

唔好買大細

FC 100%

唔好買波

做咩姐你地

不賭
墨超 細🤘🏻
鳳凰 大🤘🏻
啊德 大🤘🏻

唔好開智財卡

仲有咩買得

似和波格

唔好開LIHKG

妮神幾時先柯尿

阿德好多主力復出

開主和應該

單雙 半全場 首發 等等等等

老鼠讓平半高水，個盤比狗賭架？

槍 今晚將170蚊買晒呢堆 中到派大胃蛇

Btw,我話客不敗然後有條撚屌jer我買左幾多客盤果條撚屌去左邊

最後$200 悉尼 上盤

好似係去左收錢

都係跳船 博阿德反底

出水出睇盤比人jer,係連登生存巧艱難
無錢乞仲比人jer

大波好

其實我已經博左好多次 次次都jump

仲有冇水 高手

講埋15c，無人理，好彩無爆，爆左又要比人jer

無了，小妹唔識睇盤，跟大蛇水算

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

角大啦 屌 唔買盤啦

我可唔可以ALLIN贏大錢

不信邪系列

保保要入波，但寶寶不說

炒股啦，首推2628
好鍾意e隻股，上3個月係e隻股執左幾皮，唔洗練心臟

下盤艇已上

中左求派50俾我 今晚唔夠錢買英超盤

踢到40分鐘講客不敗
下次再試下係上半場補時階段分享半場賽果

留力今晚賭內幕料 澳職，不了

1137

依家個市下行

買熊證贏到笑

利申上個星期買熊執左兩皮幾

想知

今晚有？幾點？

早左一定派你幫我吹吹佢先

有分享

想g

想跟

多謝師傅 我都係客盤

識玩wo ching😼

保保入波，寶寶派50比有緣人

想gun

知唔知點解無蛇出水，咪就係有你ed撚屌囉

我

不要問只要信

in mok bro we trust

Lm

今晚一條過

阿士東咁撚廢讓半一=食硬90%

唔玩牛熊淨玩藍籌，賺得慢但低風險

其實我講笑

牛熊同炒金無分別 快上快落 有錢人無咁易輸錢

又走晒數

莫巴唔好撚化我地啦 波台大家都頸渴了

冇蛇出水全世界賭仔都唔識賭了

慣左啦 真正派錢既只有我沙皮巴

藍籌不了

慢撚到

個市下行藍籌有排跌

係 走數
今晚又食自己

連燈不嬲多走數狗 第一日上咩

沙皮巴呢 今晚想喝佢搵食

你係沙皮分身

唔好咁睇得起我 我同你地一樣普通賭仔

不見了

角呢屌你老母

買左不信邪船

沙皮巴依排個勢mama地

成個777咁做乜9

我都想

me too

2.75細 試下先

大家今晚英超點睇 有無水 ？

我曼必勝

牛熊同賭波無分別，輸唔起，我玩股真係allin,跌左最多stronghold
我清哂倉，等隻2628跌到18-19蚊就入

你大戶黎 我地呢d10蚊注咋

鏝讓球半兩球

其實牛熊都係跟趨勢唔難買

沙比巴自己仲傷啦
請支持沙皮巴落去

最聯丫屌

第一隊入球 FC悉尼 超重心

最聯都無亞盤 狗會唔俾賭仔然錢既

G持G持

跟

高蛇首球要跟

支持！

G持沙皮巴

我讀u時有fd玩牛熊輸左100個，自此我唔敢掂牛熊/期指，接受唔到大上大落

上次拎完600走
依家又輸剩500係身
唔通要入返

惡性循環

場波好悶

有fd炒金自己玩 6萬炒左上15萬 這些機會

學生有100個可以輸

真係好提子

點解我無啲咁嘅家人打本比我炒

14.5s比人爆嗰下真係屌出黎
明明我出12.5b
打機打耐左

角大上

屌你 爆我1c

平注買都唔係輸好多姐

同路
重傷

100個 睇到眼都突埋出黎

我今晚入多300
輸埋下年

半大已死

仲有5日

入埋OK?

唉

無錢呀清
入飯錢

一星期輸左100個
我輸一個都心痛，所以聽過佢單野後，玩股淨係玩藍籌，賺得慢，但唔洗死得快

我都想食飯 餓左兩星期了

我出 12.5b
打耐左無買到
之後客入買左14.5s
15c ft

有錢入0:0
1:1

老鼠快入球

All in左1-4波強

角大已死

呀德想攻又無力
老鼠又hea住過扑聖

聖誕節都踢得咁撚閪 耶穌都唔保佑你啦

澳職今季第一次開0比0係咪都係老鼠

無錯，主場對呀德

趁人少少講下自己睇啱今晚邊d先
車路士
華雷根
西布朗
李斯特城
般尼
史雲斯
鏝城
紐卡數

聖誕過後祝大家贏多d過肥年

悶到

閪波

第二場快點開大

買條8x1

當你跌過就會知痛

我單日試過輸左一半身家果到講緊十幾萬
但之後日日睇書睇新聞睇分析

咩大 射門都未必大到

西布李城同路

大唔大唔重要

最重要係客勝

悉尼唔入比人入

Agree

至少3球，否則好多人無錢今晚玩波

澳職下半場神奇變身nba架啦

走數狗輸到家破人亡

咁多同路

半大再死

淨係入左200 條2x1已經斷左半 唔會再入錢 留番今晚去call g好過

半大又死

我近排都好撚黑 負負應該得正

真架？

假架

20mins 1c

2-2/3-3 走唔甩

呢場完場前唔見該巴打 列入走數list

欺騙我感情

主隊咁都可以唔入

岩

場波咁靜 呢度都好靜

之前開始list走數狗, 冇人接

老鼠中柱

角又無 入波又無 踢黎做咩

澳假

突然角大

呢句真

個龍串到

踢緊乜鳩 老鼠

4c

你老尾

老鼠快啲456佢咪可以早啲收工囉

買左乜

阿德456 ok？

正

單刀都唔撚射 痴撚線

入未啊

兩邊唔好撚踢啦 bbq算啦

買咗咩

保保入波未
寶寶很擔心

悉尼入兩三球先啦

5c

老鼠 半場 快贏 2:0 呀

半場比多幾屍

咁樣踢法 南華佢都攻唔入啦

上盤

半大未阿屌

跳了

呀德真係有心無力

KAYAN PM

10分鐘前已經同你講左半大已死

0:1

角大gogogo 891011

快D入多粒

0-1

fc繼續

第1球)
星期一 2
阿德萊德聯 (主) 對 FC悉尼 (客)
客 @ 1.97 $10

$10.00

不是保保

希望今晚有錢玩

高蛇下球

阿德主場輸先果場22角 跳得

mouse: 然緊 不了

省暈人再係佢個位切入射

阿德刷角追和

半大快

岩啦 FC 上呀

刷佢老母

角阿 刷角啦

11.5 12.5

下一隊入球 第二球 FC悉尼 非燈

Allin和

😂😂😂

角球小

悉尼屌爆對面

跟 最蛇

快d 半場前 0:2 啦 悉尼

快D入多粒啦

U?

ARDUCK仲廢過找卡數

半大係咪可以收皮

射入龍算啦

咁都可以唔入

HT 0:1 6c

12.5 大 是夢 ？

最尾果下我都頂得入啦仆街

個條友仔仲話係巴塞b隊過黎

下半再刷

不是夢

巴打等你 一齊收錢 我都係上盤

11.5s了

等收錢
最少12個

不了

刷入球

上盤頂住

讓球

12.5大

大家好

why not both

悉尼入多3粒

上盤頂住呀

勿演乍生小

去到最後就知馬會個盤係亂鳩咁開定係有鬼

阿寶下一隊入球？

上盤頂撚實 我想收錢呀

2-2/3-3 穩！

收番一半都係收

下一球入球 客

我要贏錢 上盤

無錯 要然

入波未啊

主下一球，ok?

不了

客比較好

開大ok？

客大機D

0-2 悉尼

GOAL 0:2!!!!!!!!!!!

0-2

無角球了

阿德快刷角

再入吧

有錢買曼

驚和無買

12.5角大跳得
繼續追客入

fc可以繼續入

fc 完場 0:2派10蚊

7c 差6粒

阿德肯刷未

lm

12角完

點解無人歌頌下高蛇

8C

8c 上阿

冰封

下一球入球客

9c

03 完場派50

下一隊入球 第三球 阿德萊德聯

10C

NO 自膠

9 only

12.5 上阿

輸注角

聽條友講ANY OTHER CORNER

入多粒啦，快

差二角收錢 高水10.5 casheeeeed

12.5定啦

刷角

頂到請你譚

繼續刷

請埋ok?

刷多4隻角啦

求其1個連c老有啦

goalllllll

GOAL 0:3!!!!!!!!!

0：3

後防放題

一定有第三球，但邊隊都得

0-3

3:0

阿德萊德聯 12.5 角球細

雪梨輕鬆到

阿德落後唔刷角 垃圾後防

投降啦

巴打雪梨上盤是咪派我

goallllll

0-4

0:4

澳職2穿1入球大 cashed

我差50蚊先夠買今晚

主隊比1粒我

0:4?

0：4

客其他

G持，我愛IU

痴線

睇緊D咩

諗緊食乜

聖誕放題

終於唔洗jump

諗清楚 0:4

5分鐘2球

Boxing day. Fc 悉尼派錢😘

快到買唔撚切主第四球

個心好定

Molamola 角大收皮了

今次馬會洗唔洗炒撚左開盤果條友

NBA

但唔好再入啦，6球內就夠

買埋0:5

Chinlun sin

03 完場有無手足反對？

炒硬

如果0-4反杯我切

户口無錢
有無人幫我補飛

y要炒

過去了

今場無買上盤係咪慘過輸錢

想提早攞冠軍 ?

已經04左 點回返球

唔洗了 跳左

想入11.5角大

唉 跟左乜鳩阿德誓踢爭氣波

主入返粒
之後冰封
唔該

刷多4隻角求你

今朝一早輸曬冇錢買真係好慘

第5球繼續係客

買悉尼得1.75
冇左2舊
蝕水橙過豬

Y 仲係9c wo

Yes

今晚老麥加大

屌 一睇到你依句

球探就04

澳職真係越回越愛

不了
主入
之後無入球

大胃妹唔賭已經中兩場
利伸：冇跟前兩場，後面跟哂

榜首對榜尾讓平半都算啦

你老尾重要高水咁都唔炒

0-5完場？

求派 差50蚊

做左成世hill雄 今鋪仲唔冚家產

9.5...熄左機了 88

老鼠真係好正氣

博你唔夠薑買囉 利申 唔夠薑

求主隊入1粒

比多4隻角球

上左車去你屋企

今日乜日子 外面全部keeleeguuluu

開埋個10.5b比我

主入多粒唔該

投降啦 買哂最聯W

g持

停C....

其實引左成班人買主馬會已經輸少左
應該讚果條友先岩

比角啦

無哂角球 10.5角大都應該開唔到 好on9

我最後10$啦
主

10.5b

曼聯完場 譚仔都關左門

我發現阿聯真係幫馬會回唔少水 呢隊野開親都引人買佢

希望你中

次次都有人覺會反底

輸過一次 悉尼主場

果場無開盤架

刷多兩隻

客應該入多一球收工

咪又係跟外圍開
唔通外圍開平半 馬會開半一咩

呢隊嘢如果對中岸水手同柏G要買

阿德真係好廢 踢緊乜呀 我屌佢

主入一次
之後冰封

差少少又收皮

角球收工

1c pls

唉屌
無眼睇
沖涼落街入錢

角球呢？

屌你老母角球

最後十分鐘最少有2c 大家唔洗驚 澳假就係最尾先黎刷 第一日賭？

好人好者點會玩角球

阿德落後緊 仲慢慢踢個下 真係睇到炆 落底刷角啦 我屌

入多粒
兩邊都得

老鼠放下水比人刷啦

10.5s頂住呀

叔叔留名

黎多2角pls

知錯

去大坑渠jump

我自己都受重傷

-3c

10c.....

12.5

比多1c

10c goal

one more

同路 頂住

比多粒c

上得hill 多總遇虎

垃圾主一球都無
屌黎都哂心機

10.5b 都話最尾又會刷角

-3C!!!!!!!!!!!!!!!

第一次戰贏了莫巴

恭喜

比多c

唔好gel住先

正氣老鼠

-2c

比 多3c

九成燈

反手

無眼睇 阿德唔想踢就死開啦

譚

比多球啦

角球雨未。 已經豬左200澳假

04祝福我

反手死全家

刷多隻 之後推落水晶角大

今次老鼠算唔算大船上到岸嘅例子呢

應該算

求你請我

屌你主隊

真係咁難刷個1隻c？

主隊真心廢

唉 屌

比多一隻

唔好提啦 成隊攞去餵狗

刷呀

比多粒啦我屌

AA

邊個仲致買主隊
廢到咁都買真叻

c呢

角大呀

兩角 jj插沙。

要多一屍

11c

主隊廢到一個點

要多一c

差兩角

然錢都甲甲

以後一蚊不買阿德萊德聯

good job!!!

10.5大救我下盤

-1

俾多1c 啦 屌

再刷啦 反正都11屍

最少比多一角啦好無

Gogogo

-1c

gel半個頭先

cashed

11.5b

...
我要12

12

12C 仲差1C

12c

終中11.5b

先知

支持再刷

中 yes

比多1c我

幫 叫 one more

有晚飯食

13

如果阿德入一粒我會好開心

做得好

真係輸返注角

iu又中

13踢

iu無限中

13啦

13C

13c 不是夢了

入多粒pls

0:4 12.5細 差4角 咁都爆

終於叫到返黎

幫左嗌啦

澳職長買角大一定有得贏

fc 係澳職清泉

試過8.5 crashed

0-4 13c FT

唉
頭先2.12想入10.5大 就有第10c 入唔到
之後入返11.5細
點知真係爆
真係衰on9

好正氣

悉尼我愛你 以為12.5B 收皮 90+3都比埋我

Fc 呢排真係好正氣

同意

我都係

波台斬左馬會

雪梨鐵達尼

有無人派呀

以後長追悉尼老鼠

我0:4果陣出12.5細 差成4角點會咁都爆

50倍 既 0:4

水晶宮2.5
頭關尾關都係佢

你反手

3.25😋好滾動

買幾多

02 03 就派到

我都想有人派

小小啦

事前出左0:4

莫巴今晚有無心水重點出擊

今晚英超

阿德我屌你老母

有無豬猴派返200比me 買屈福特

話左派又係潛水

今晚可以睇波波 唔洗再賭

次次想派 都派唔到

邊有 諗住0:4差4角唔會大

無買上盤慘過輸錢

話派之後潛水好冇品

水晶宮10.5b有冇同路

有三個話派我都無左影⋯

上星期 200上3k
今晚400起機

講咁耐 有無人派me

派you 50

GUN

即場買完 買幾多 全公開

多謝

gun

go

今日3場波 300上左7k

要mon 實

Round 1 :
柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 11.5 角球細
獨立隊 9.5 角球細
CF阿美利加 10.5 角球細
薩斯索羅 10.5 角球細
般尼矛夫 10.5 角球細

Round 2 :
曼城 10.5 角球細
利華古遜 4.5 角球細
拉科魯尼亞 6.5 角球細
熱拿亞 2.5 入球細
摩納哥 16.5 角球細
奧林普 9.5 角球細
馬里迪莫 10.5 角球細
燕豪芬青年隊 8.5 角球細
畢爾包 2/2.5 入球大

Round 3 : 一如以往正手
慕遜加柏 8.5 角球細
阿特蘭大 13.5 角球細
阿特難大 2.5 入球細（波post出）
哈化柏林 8.5 角球細（波post出）
哈化柏林 9.5 角球細（波post出）
布里斯班獅吼 12.5 角球細
祖雲達斯 9.5 角球細
馬瑟韋爾 9.5 角球細（波post出）
阿德萊德聯 12.5 角球細（波post出，重心）

27/28 都差唔多，算係咁了
大家聖誕快樂啦

不得了
同求起機

我要點比你呀

好高命中率

咁mean cap佢出黎bin

830

輸完140 終於贏番50 爆左3.5細 汁番4倍角大@20$

算啦 個個求水 求完話派最後都係不了了之

加油 我都100起緊
上到2k派返你

你買波膽 150x50都7500la

email or how

我cash out完戶口唔多錢 同路都冇得大注跟 唔係都想派你 希望有機會啦

齊齊羊波，好感動

大家一齊上 咪唔洗互派

無羊阿

屈水10.5b

今日d即場由八點半開始 賭到3點曼城 無間斷

無PM 真係好麻煩

入定銀跟

正！！
Gun

上呀屠狗會

波台大船一齊屠

算喇，我自私玩到過年算喇

貼親都出事既

pm

推到有pm 先比me

今日啲波好易賭

試下剩講 唔好貼

噴射機
悉尼
屈福特
車路士
西布朗
李城
般尼
史雲斯
曼城
紐卡素

英超準備

好耐無起機

想買crystal

屈福特

輸左勁多
有冇人派等小弟可以起機

今日入1k過關走一然一，宜家柯煙唔再買其他，希望事前都中

咁你贏啦
我下年先再黎

贏左記得派我

支持道友巴

跟八串一

無問題連仔做野好快手應該好快會有Pm

支持支持

gun

分兩條4串11

中左派你

5x1 加油

4x5啦

我自己都未睇

穩嘅話4串1

有無人要屈福

要左 另加10.5b

車仔好似無哥斯達？

冇呀

眾將上

你高登咩名

留名

水晶官3.5大有冇諗頭

上盤巴打又話派我

漢朝既野唔好再提

欺騙毒撚賭仔感情

我預佢贏半咋貪心抵黎過關高小小倍

點贏半

唔是輸半咩

派你50

但你點比AC我

自膠去完aia好攰btw買左唔諗咁多

ericbb961118@gmail.com 你email我 我俾ac你

跟左波po最強既大胃妹個8關英超
中哂派10000比大胃妹

中間走盤點計？

派埋俾我？ 我唔貪心200蚊夠買盤就得

照派

我幫手屌
大胃碧咸石巴打分100比我ok?

想要水晶⋯⋯ 但隊波又好似西西地

Kayan今日冇出水？

有出 40.5s

入左50$起機
水晶大波

兩隊都西啦

堤格雷斯 9.5 ✔️
噴射機 12.5s
洛格倫 9.5s
曼聯 11.5
車路士 10.5s
阿仙奴 10.5
李斯特城 10.5
般尼 10.5
史雲斯 10.5s
候城 10.5s
紐卡素 10.5

屌定先
2隊打夠邊爐未
入波啦

水晶唔要?

會唔會屌到一陣無力

屈福特 第一隊入球

水晶宮 第二隊入球
屈福特 第三隊入球

開個2.5b比我ok?

3:0 OK?

3:4ok???

你係邊個

No la

又抽

屈福特 大

角大

第一隊入球

波膽 3:1

佢自己講架真係

一片丹心照水晶

我買左

水晶冇啦 岩岩換領隊

係 出到31/12 40.5s

搞到我以為我記錯

Gun

睇即場支持主第一球

你竟然比大

你支持細？

我睇場左幾場馬會開盤 試緊野

屈福10.5 b

屈福特踢法唔刷角架wor

要水精宮刷哂？

等切爾西巴打直播

買屈仔盤好 定2.5大 定大角好

不賭便是羊

唔好咁啦

10.5b + 下盤

自膠 上盤先係

角大

上呀

11.5 go

好掛住Ky出水同出數

1.9落到1.85

血台
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

買左屈福2.5大 希望找到卡數

買好大？

屈仔大船

唔好撚搞咁多野喇 搞撚到佢俾人jer

角大有信心d?

跟了 齊齊收錢

原來係你，搞到佢比人屌

Wa，你仲提
一陣又圍剿我啦
垃圾嘉欣

等收錢

嘉欣5好嬲

唔好嬲啦

我的錯

中柱

1c

屌你屈仔仲唔入波
水晶宮未撚食飯？

1分鐘1c 90分鐘90c ?

167態頹

精工下一球1/8 50蚊

Which?

Ching好波

真馬特條撚屌

秒c令人更擔心

2分鐘傷出

水晶宮中柱

今日其實好難賭 英超 10蚊 強隊對家算

我都無嬲，費時被人攻擊啫
你知d人好惡，我弱質女流點頂

好難明？

永遠支持 kayan

小妹感同身受

2c

3c

all in 10.5C big

好撚多c

個平井桃想點

屌all in左角細

567891011c

點？

( Show Blocked User - 平井桃(單身) )

主俾人禁住黎呀

Ching咁惡死既

精工 反底 大SAM做左教頭成隊唔同既

換領隊翻生？

秒c

雞巴爺加油呀

睇多陣先買

167又傷一件！？

中到100個派100

ok

又傷 ??

血台開唔到，有無第二條link？

名都廢事留

大波已死

又傷

屌你老母 屈福特

依條飛要開得齊應該要去買六合彩

10分鐘就換咗2個

1001

琴日叫完雞黎

屈福特 成班腳軟啦一定

屈福特FG

換人姐

贏到波就可以了

167再傷一件 14分換兩件
硬哂態

加大注碼 fg精工
total 150

試下聖誕齊甩腳

快爆c

Cccccccccc

4c gogogo